點解其他男女朋友會同我個case咁唔同

之前睇到有個post話，一對情侶熱戀期過左之後就會少左搞野，由1個禮拜幾次變到一個月一次，但係我同我女朋友熱戀期都只係幾個月一次。有無人情況同我一樣？想了解下

出邊食飽咗

性冷感，建議睇醫生

我到散左都未扑過

拍左幾耐先

個個都唔同嘅，冇得咁比較。試下搞完嘢之後大家賽後檢討，保證你收穫豐富

有 d唔搞都 ok呀
只要雙方從其他方面的得到滿足感，就唔駛靠性滿足來維繫了。